納指升，我地d股唔升既原因

全部靠d 不知名既成份股妖拉，今日帶頭個隻仲升左300%:

咁姐係死得啦

連登財經台質素無下限

唔好痴線啦依到隨時加埋都貢獻唔到2點

同埋希望你係講緊納斯達克綜合指數
如果你講緊100指數 我都唔知講乜好

好撚尷尬

拿閘住，唔好話我地，係你者，我d股就升既

唉......連登財經台 真係多on9仔

你都戇鳩

自己睇market cap, percentage change

NXPI,INTC,MU,GOOG,FB,MSFT ,AAPL
納指(NDX/NQ)係weighted average

又癲咗個

咁樣好肉酸姐

蚊型股拉得幾多

拉post就有 拉

綜合指數同100有咩唔同？